其實你哋對住另一半會唔會隱瞞自己嘅過去？

會，每個人都有過去
唔會，愛一個人係需要坦白

我就會坦白講曬出嚟，其實係咪壞事？

我會坦白所有佢接受到的過去。

會，因為有時候坦白係另外一種傷害。
唔通話佢知之前你哋做過d乜，食過d乜，一齊都好幸福咩…

我講咗ex啲野 佢好唔開心

好正常 同你一齊仲要聽你講以前點點點？

比你都唔想聽到另一半以前d性經驗啦

um 我諗我仲細，未有性嗰方面野。
但以前啲事，佢聽完好唔開心
算啦 佢再問有冇隱瞞 我係咪應該話冇？

係 除非你唔識講大話

記住，有心呃就要呃一世

打死都唔好講咩野我唔會介意 你講啦 果d唔好信

宜家嘈交 佢成日提起我ex啲事

On9 飛撚左佢啦